[連登風向已定] 左膠=叫你放低仇恨唔好殺人, 魔警=叫你一世玩玉碎勇武抗爭

裡應外合
唔撚洗等2020年啦
自己香港自己救條線已經輸撚左啦
等美國打救啦屌

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

自己香港自己救果條線既結局係：
拉２００萬個手足，爆幾十萬個手足眼同頭
對方都唔會少一條鳩毛
ＳＵＰＥＲ ＢＡＤ ＥＮＤＩＮＧ

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意